點解now d旁述剩係識講我曼d球員

唔識車d球員？

又出盧卡古講埋戰術

好撚肉酸

19000一拎波就高潮咁款 一唔入就唉聲嘆氣好可惜

屌你老味咁低質搵牛演講都得啦

唉呀

齋講人名又話悶
鳩叫下又話偏幫

夏薩特落底咪一樣高潮鳩叫

梗係啦 差d輸多球 點追

輸多球就玩完啦

究竟要點講波先滿足到連登仔

d感歎詞出哂都話冇野